你啲英文好撚柒

可唔可以打返中文

I go to school by bus

苛苡